香港影視業沒落，就係香港的縮影。

影圈撐警親政府係主流，黃絲被打壓，反映呢個行業心態極之保守。唔只政治上保守，本身做嘢手法都保守。

陋習永遠不會改，細細個已聽到係香港做電影編劇食屎，去面試被人炒橋，正式請咗都收唔到(或收唔足)錢，直到依家都有人屌緊，結果香港影視圈咪無晒創意，無人識寫劇本。

電視藝員人工低到嘔，聘用條件苛刻，培養唔到有演技的接班人，幕前無以為繼，來來去去幾個老人家。

直到2021年，仲係劉德華做電影主角，曾志偉係電視台揸旗，其他國家不斷進步，香港仲停留係英治時代，但老本都食完啦。

娛樂圈=藍屍圍爐區

再用廣東話綁架你情緒

冇人睇就岩嫁啦